噴油/貼紙 一問

想問問全車噴油/貼紙邊個方法會經濟D？
有冇巴絲有好介紹？